好掛住前度男朋友。。。

同前度男朋友分開左就快大半年
但我地一齊左五年半。
雙方唔係因為淡左唔係因為有第三者分開
而係男方嘅屋企好大負擔
佢覺得兼顧唔到咁多野而被迫分開
佢覺得再同我一齊都俾唔到乜野承諾我
所以就決定分手
我同佢講我可以等可以陪佢一齊面對
但佢就好決絕咁推開我
唔覆wts唔聽電話唔俾我揾到佢。
我抱住為左佢好為左佢可以安靜咁面對屋企嘅野
我只好唔再揾佢唔煩住佢
到依家都仲每日都會諗住佢
成日發夢見到佢
成日喊到收唔到 嗰陣先知有失戀創傷後遺症
去左睇心理醫生 好返少少 依家又再係咁了
我好掛住佢。。我可以點做

有冇共同朋友?
叫佢哋幫你問下佢仲有冇掛住你
如果有就叫啲friend講下你而家嘅狀況
或者佢會回心轉意呢

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx

我分左兩年幾都好掛住ex 啱啱聽人講佢有新男朋友了

呢啲有可能係藉口嚟
利申：我試過了

如果一個愛你的人係唔會唔珍惜你...
會一直以你為先！根本是做戲...
咩野都係藉口黎...利申自己經歷過
男方曾說想為自己工作而努力...比我發現其實係鐘意左第二個...講得好似好聽咁..
等佢自己過得好d...
絲打哩d濕柴要唔要都罷！浪費自己時間...
搵一個真係愛惜你的人

加油
點解呢排咁多長拖散
係咪真係無嘢經得起考驗

只有唔再愛先係唯一原因 而唔愛嘅原因高達95%係睇中第二個 trust me我就是樣版

愛你又點會同你分手，佢只係揾個冠冕堂皇嘅藉口，等件事無咁難睇。
睇落唔hurt人，但令人哋忘記唔到自己，接受唔到第二個，等你長時間都掛住佢，方便佢隨時反撻。
個男人根本就係玩你

厭咗就厭咗啦
其他嘢都係藉口黎
唔想浪費你時間可能都係講真
因為佢只係唔再鍾意你所以咪唔想再浪費大家時間
大壓力係咩原因黎結婚生仔好多嘢都好大壓力㗎喎
咁到時佢又因為咁離婚？
好快佢就會有第二個
你都加油 要比佢快搵到第二個 今次要搵個正常人

同你一樣原因分手
愈多遺憾既分手，愈難去釋懷 忘記
講到底佢只係唔夠愛你，
真正愛你既人點會捨得離開你...